愛你媽的早飯在麥克唐納德喝一杯鮮炸橘子汁簡直就牛B死了

炸到老麥都爛埋

榨呀廢物樓狗

有冇人明咩叫愛你媽的